不拉不拉的。。。

从那件事之后，我再也不敢发表我的任何情绪，不敢告诉任何人我的真是情绪，我怕哪天我有一个不留神，让别人再次给我上一课，我好烦，我很讨厌这种有话说不清楚的感觉。憋着很痛苦很难受，我很想释放一下。。。。但是怎么办我不能在我的公开网络上说任何关乎我心情的话语，一些人看到会乱七八糟，也许不会，但是我会害怕，，，，挣不到我说的哪句话别人放在心上了，到时候重蹈覆辙。。。我真的。。。受够了、、还有一件让我头大的事情他是真的不懂我的冷态度，还是故意不知道呢，我不主动发任何消息给他，只是回复而已，回避出去玩的事情，等等。。。。我不是真的讨厌他，我只是没有勇气，我胆小，我退却了，我要避嫌。我不想被扣上一个第三者，勾引别人的名声！我不是那样的，我就是虚伪的在乎别人对我的评价，我无法不理会别人的看法~尽管我知道懂我的人知道我是什么样子，但是我还是希望我依然是众人眼里清白完美的。。。不拉不拉的。。。。好烦不拉不拉布拉的。。。。